個個都話要走 有無諗過比人拉左個班手足點算⋯⋯

個個都話「大家要走」，有冇諗過冇幾多人真係會走

走乜撚，香港地點衰都好個個搵幾皮，好食好住

Book緊機票啦
咪情感肋索